700蟹貨區

開定先

215入
228 走

出出入入

開市即走

連登咁多股東 聽日實先跌後升

業績咁好都蟹

業績+派息唔是超預期？

騰訊 於本周三(22日)公布全年業績，本網綜合14間券商，料騰訊去年非通用會計準則(NON-GAAP)純利介乎442.55億至457.88億人民幣(下同)，按年增長36.5%至41.3%，中位數為450.16億元，按年增長38.9%。

本網綜合21間券商對騰訊去年純利預測介乎397.33億至448.72億元，按年增長37.9%至55.8%，中位數為413.67億元，按年升43.6%。同時綜合27間券商對公司去年總收入預測介乎1,448.18億至1,590.18億元，按年增長40.8%至54.6%，中位數為1,518.25億元，按年增長47.6%。

[/quote]

我都想問下

[數據流]QQ業績與市場預期比較

我都想問下 [/quote]

非通用 454 係接近預期上限457啵 我個人覺得唔錯啦

近期興追派息股，700 又加派息

啲息連手續費都唔夠比

今日225.2追左

個據本炒落180hkd

220 下再入～195 有貨